Apunts a latex de l'assignatura. Si no ens ajudes ja, fes-ho! Si som més, és més fàcil.

Si ja ens ajudes, recorda llegir les recomanacions d'estil i les normes sobre com
fer commits. Moltes gràcies.
